到底bba翻intern黎做乜鳩？

屌你老味去做狗 都唔知咩人做壞規矩 個垃圾department又頂爛市
野又學唔撚到 又比人拎黎屌又要貼埋車錢飯錢 走又要買散水餅比班臭閪ft
上次翻5日9-5 廣告公司 一個月1500 屌你老母

我都係出翻去做野
利申bba year3

翻intern真係咩都學唔到,不過我好你少少,1個鐘有55,起碼唔洗蝕車錢比佢
坐個位又無人見到,絛嘢做可以上下網
利申bba year 2

有錢收仲想點
無償都唔知有幾多

幾年前銀行逼科都$8000以上，你返咩intern?

抵死啦
不學無術嘅垃圾先讀bba

外資銀行,我返足5日都有8000嘅,不過我返part time, 得閒無堂先返

呢個真,有得揀邊個想讀bba

我返big4 intern 都八千蚊個月
樓主自己廢揾埋啲垃圾intern 賴鳩人做爛市

其實樓主咁低人工都做唔係佢先係做爛市嗰個?

咁低人工你都肯做你先係頂爛市

屌 course黎 計grade點推
Gpa又報唔到其他
而且唔講錢的話

最重要根本學唔到野 玩鳩班學生

自己廢就話個行頭問題

想同你講咩先叫做爛市姐
course都有錢算係咁架啦,仲想高人工

但係同intern一樣

你又幾撚勁呀 分享下
身邊大把靚gpa、神話嘅都做緊類似嘅野
講緊成個風氣都係咁 逼鳩D學生做學唔到野嘅野 比間仆街公司洗盡
你真係十足十D職場老屎忽

有錢收算好如果計落course 度. 有d 直頭唔比你收錢

有幾神話 ib有half pay/full pay analysts既價錢喎